舉報102056西門慶 冒警 不誠實使用電腦 洗版

建議永久ban 以保持討論區質素

製造假圖：不誠實使用電腦 冒警

收錢做打手：不誠實使用電腦 (舊名)

製造假圖：不誠實使用電腦

洗版

時事台已經屌晒鬼 請盡快處理

,

呵呵！

推

㩒錯左
俾咗腐皮

Admin真係跟進下好喎 仲要冒警係咪拉得

係咪冇廣告費就唔bam

推到做嘢

admin唔撚理？